警員幾時再發起捐糧支持罪犯?

拿拿拿...
之前7犯案你地已經on99俾人屈錢
香港咁撚多警察犯法
睇黎你地以後要好似供mpf咁
每月抽10%出黎先掂

休班警犯罪金支援基金

刑警基金

再你條命，幾時有實質支持過

又要向太隻臭雞出動